【連登風向】扮理大手足慘情樣，引人入局

連登今晚風向，扮理大手足慘情引眾憤入局。

而家poly被圍，五毛開始扮慘情理大生不斷用我好驚，你地到未，出面咩環境黎引導外界手足，令佢地隨時火遮眼衝入黑狗埋伏圈，痛失更多勇武手足。而家Poly被包圍無路走，更加唔應該放負同衝動硬入，一步一步拖到天光，等更多手足有公交支援，再用人數優勢去諗下一步對策。

可能有人話我五毛屌9我無同理心，但大量自稱理大生既慘情人士，又話自己匣係草，又乜又柒講到同外界斷絕聯繫，但咁得閒上網，唔洗守前線，又唔洗做哨兵，又唔洗後勤，又真係咁負面既人會唔會唔係同屋企人講多幾句，或者關注直播出面咩環境，反而上連登用慘情字眼放負引誘手足博命，呢點我真係懷疑。

再加上我有朋友係香城online入面打緊埋土副本，佢話團隊隊友士氣高昂，做好堅守準備。而講真，真係有決心做勇武前線守埋土，會唔會連呢少少心理素質都無？

各位手足就算見到五毛講到幾慘都好，救人之心不忘，但自救之心一定有，保障自己後路，唔係既話救到人都無路走，賠埋自己only，唔想有人更多人被拉被姦被殺。

無車救人樓下黎明行動，手足武運昌隆

總之頂到黎明就得！！

530黎明行動

負評係畀 素質 呢兩隻字

呢樣我同意
雖然唔知入面咩情況
但係咁多個POST係到講遺言

推

我中學LS都係教生活"素質"...

我對嗰啲post嘅唯一疑點係 冇人講過入面咩情況
係咁話好驚好驚
利申信係手足岀post

屌你老母 出襯去連FA記者都被捕
我地真係以視死如歸既心態守
狗真係可以實彈射死晒我地
休息左一陣睇到呢個post真係覺得香港人收皮

唔係講笑架，

擺明係局，唔好衝動硬入，被人包上包。

步步為營，理大無班仆街五毛講得咁急，

我地天光仲有手足出黎幫拖，唔好大決戰輸左自己

留番條命，先可以光復香港架

公交？

手足唔係唔想救你地

但太多狗，要步步為營，等天光我地其他手足黎到，人數先有優勢去救，而家人數狗差唔多仲多過人，仲有絕對武力，點救

我知好多手足好勇，衝緊入去無問題，我係想話小心被反包圍多次咁解，留條後路比自己姐

唔好血上腦，有無睇過鐵血戰士？有一幕係隻血獸扮人叫救命引人求佢。

公共交通公具

唔係點洗大家腦

POLY周邊，大把人冇訓等機會

咩都係假
咩都信唔過
咩post都係風向

乜撚嘢公交呀，你係咪香港人

仲記得啱啱開始教個陣我同班frd笑柒本書調轉左隻字，跟住俾隻教畜聽到屌柒我地，痴撚線

我都係，一時三刻改唔番，垃圾考試制度

幫幫手聽一聽升旗易得道(youtube)
聽完幫手分享出去，幫手開post
唔該晒

一時三刻諗唔到點講

佢係咪藍絲 權威型人格

點解要拉，推上去比人睇到，唔好鳩衝

公交

公交 素質，2019 喇

條友又公交又素質
個標題仲要撚閪
你話唔係三毛我都唔信

有道理

執著字眼做乜撚，睇內容啦屌哂你地老母

認同 反而佐敦被捕數目仲多

你老味 咁不如你講下係入面做乜撚野好
火魔都有用晒既時候
唔通全撚部人唔休息？？？

屌你老味

除咗蝗字，啲論調冷氣軍師到⋯⋯

公你老母交

屌，拖天光好撚難明？

拉
屌你老味

有勇氣救人既就入POLY，如果唔係的話一定要區區開花!!!!!!!!

公交
素質
匣

：

終於有人講
啲po係多得太誇張

垃0圾

係，今次無車出，係冷氣左，係純粹樓下發夢開花，但內容邊忽有問題？

咁你姐係信佢地係手足係入面
定有疑點所以唔信

屌你老母大陸仔，露餡啦

自己打撚埋哂d垃圾用語 公交 素質
仲可以屌鳩人

？咁應該點叫？可以概括哂咁多交通公具，才疏學淺

一個兩個我信，點知成個連登都係....勿極必反

唔好推啦由佢沉
如果poly入面仲打緊仗嘅手足
見到呢個post 話搵幫拖係帶風向 係鬼
真係激撚到中風

拉

冷氣軍師 收皮啦 我地無放棄

morning sir

屌你老母，邊句過唔幫拖，急住叫人送死咩意思？拖天光反包圍已經贏，急在一時有咩好處，防線仲係到

啱

仲有 公交，匣

我都覺有d唔對路，但係咪扮都好

都要出去

我重申
入面既人好忙 唔得閒係咁撞

相信
不過會懷疑咁解

係喇係喇 你最撚醒喇
幾時啱時機出動呀軍師？
成隊軍隊等你指令呀

push

天光有車就出。大家都係想救理大，就唔好嘈

理大根本似係一個局, 一次過把所有最精英前線引晒入去, 被狗甕中捉鱉
孫中山搞革命都係四處躲避, 永不會死守一個地方, be water my friend 呢?
要記住任何死物, 建築物, 家園, 就算失去, 被破壞, 只要人沒事, 就可以再回來, 再重建

用下腦就知係假
真係係入面既手足連屙屎屙尿都無時間
真係有野交低都同左屋企人朋友講先啦
仲得閒上連登開POST放負?
仲有 決定得死守係入面既都交左條命出黎遇左自己會出事
豁左出去既人又點會走去開post求街外人救自己?

呢個post真係on9, 唔上場仲屌人造假

存人失地，人地皆存
存地失人，人地皆失

btw前線守左呢次有經驗，下次可以參考番

素質 ， 公交？

拉

三毛支那仔學好中文先啦

真 仲要勁多都係P牌仔開

公交 連登有冇咁撚蠢 拉

你老母就三毛支那

公你老母個交呀？解放軍同志你好

樓上好撚多五毛

今次理大冇事的話，真係唔該入面要死守既手足理性反省下成個行動既風險同代價。好多人都覺得地理因素加個垃圾校長，死守住太高風險，因為要圍困斷支援真係太易，知唔知為左救你地，出面好多手足被咬。犧牲手足，換取紅隧。我寧願唔要紅隧，都唔想見到失去任何一個手足

公乜撚野交

終於有人講 係前線撚有可能會上連登咩

理大係堡壘 但驚彈盡糧絕

但要圍魏救趙 中環(金融區）

敢唔敢睇內容，唔睇字眼呀屌你老母個老母

拉
係咪都要出去救人架啦

屌你啦 入面幾多人 比幾多狗圍丫 幾條出口圍到冇哂位走 仲要一大班傷殘兵 你同我講佢地扮可憐 多撚謝你呢啲垃圾冷氣軍師 唔撚做野 日撚日搞分化 就算係扮丫 理大手足都堅慘啦 係局你都要局住踩丫 拖拖拖 係人都知要拖啦 200人打3000人 你教我點拖 拖你老母就有得拖 仲要200人傷兵對full gear癲狗 你同我講唔好去 叫200人自己拖 你都On撚9既

不推文

屌你嗰班五毛嚟 連登早就俾中共滲透哂
睇下咁耐都冇俾共匪ddos就知

屌你老母真係有手足係驚到仆街依家
唔出去救人既食屎

講大話我死全家

poly 都守左幾日， 守得我諗都真係勇武
我都唔信會咁多個出黎喊哂口話救命， 話捱唔到聽日。 我覺得太克意煽情， 我諗場內手足應該係熱血得多先守得住

anyway, 陣間會出， 但最緊要自己睇形勢。

中計撚收皮啦

好想信你
但
。。。
。。。
。。。
不了

中計撚

攻撚到入理大喇屌你

事實證明你哋成班最戇鳩， 與其喺度吹到無堅不摧不如去幫手啦， 成班垃圾冷氣軍師

重點

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

原來p牌仔重點？唔怪之理大比攻工入咗喇， 無堅不摧？ 成班垃圾冷氣軍師

樓豬無疑係用字有問題
但講野唔係無道理
如果係狗嘅話點會犯呢種低級錯誤

你啲字錯撚到

睇字定內容呀屌你老母

類似說話洗唔洗重重複複講完又講玩分化呀

攻緊入去啦

屌你老母

唔睇字點睇內容呀屌你老母

屌你老母睇完內容執著D字做乜撚

開個連登po唔洗幾秒鐘姐

樓主收收皮先係入面好撚驚好撚辛苦呻下都要比你話鬼我屌你老母，幾百個人每人都開po呻咪多po囉，用下你個閪腦啦
啱啱打完狗埋邊唞下睇到啲咁既post真係激鳩死

篇野好大陸feel

戇鳩
畀狗包圍咁耐
實攻得入
call馬去poly外圍幫有乜問題

？？？
我叫班手足確保安全先救人都有錯

睇內容啦，字眼既野由佢

收下嗲啦 屬
真係以為自己最醒

到而家都仲堅持話自己冇錯注意安全唔撚代表要亂咁話人鬼就算有冇呢啲所謂煽情post，poly手足都係需要人救架啦

你直接話下次唔用咪算囉 呢D野喺呢度屌咗好耐 都係其中一個分3毛支那狗嘅方法 無計

係 驚好撚正常

算啦 垃圾post

都無話唔救，我係反對鳩衝入去姐，唔通人地人比個埋伏圈你都入去救人咩，睇定後路保持冷靜，救到自己先救到手足架大佬

我幾撚時屌緊你話唔救啊我屌撚緊你亂話人鬼唔理入面手足感受啊垃圾字都唔撚識睇

推到仆街！！！咪中伏

你個名好啱樓主